［連登重光］廢話少講，港島831最後召集

黎到逆權八月最後一日，亦係831 5 週年。
香港人經過長時間嘅打壓、越加嚴重嘅打壓，我同你班狗屎垃圾講

香港人未驚過

正如之前我嘅post所講，香港人如果咁易認輸，一早就唔會有今日嘅香港

未到end game
但願我們能一直同行

等我地教林鄭，珍惜同愛呢個家應該係咁樣，而唔係拍條片就代表珍惜

唔講咁多
大家等陣見

推我上去熱門
連尼住如果睇到就彈我上notification side
唔該晒咁多位

自推10 次
大家等陣見

推

自推再10 次
大家等陣見

光復香港 時代革命

幫手推
推上去
叫人出！

幫手推

你自推左唔只十次 幫你推啦

推推 831

幫手呀屌

p仔無力推

真心 唔係end game 係game start

今日最重要係831

831

831 831

香港人唔可以輸

等陣見 831遮打見

831唔係end game
九月有機場有三罷

政府急我地就拖慢
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

大家等陣見

和勇合作

到時見

頂硬上

幫緊喇 收返埋條小JJ啦

阻你兩分鐘時間，發夢前請睇一睇

勇武唔好再話要保護和理非唔走

行街

記住呢六個字

香港人不屈服

邊到等？

呢個post咩資訊都無....推上熱門有咩用

真

寧化飛灰 不作淨塵

叫人出架咋
出港島唔洗資訊架

出面冇晒831 嘅post 呀

浮塵⋯⋯

港島見消費日保小店重振香港經濟

831呢啲咁重要嘅日子都唔出黎

枉為香港人

push

今日先係開始

香港人日程表提醒事項
— 831行街 901機場.英領 902.903三罷 —
［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

迫爆港島

大家要早啲出門呀

sorry

去港島玩pokemon go

飲茶
賞花
買海味
咩都得架

［梁天琦］一 個 月 前 的 忠 告 ：
不是以自己寶貴的生命和他們對賭

等陣見，仲有排玩呀今日唔係endgame 係去行街呀

平時放假最鍾意行港島

香港人加油

Push
一陣見

Tui Ar

光復香港！時代革命！

等陣見

試下唔好講：有速龍，走呀
講：「打狗，救人」

8.31 中環行街
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷

星期五、日 Bye buy day

*6條命 *3隻眼 *800幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

各位連登巴絲一陣港島見！

我要去sogo買月餅呀

一陣見啊屌

PUSH!

係咪3點遮打？

港苦對九龍新界港人實施抵壘政策

幾點邊度都得
人多就會有路向

推 香港人 等陣見

我都想知

btw唔好去支聯辦，西營盤站已封，重防

邊到都好，港島見

佔領中環 正式啟動

出嚟出嚟

推啊

我唔會叫大家去邊/唔去邊
但一定要去嘅地方係
港島

無懼打壓

推 等陣見

光復香港

我要去中環行街

一定要推

去港島食嘢

721
811
825

PUSH

一陣見!

‪831唔係end game‬
‪九月有機場有三罷‬
‪十月有黨慶有美國國會復會‬
‪貿易戰仍然繼續‬

‪政府急我地就拖慢‬
‪記住不受傷不被捕‬
‪繼續齊上齊落‬

推。

橙線中

今日見

一陣去行街window shopping

我想問幾點開始？

Push

咩最後一戰呀？明明就係無限之戰，你對手係赤納粹，有二三十年要捱

推1

推2

推3

推呀

推4

■831遊行頂置■求大家出黎同全民防具

借位，不屈服，不妥協，831約定各位手足，誓要衝破300萬人

推5

推6

推7

推8

推9

推10

已出門口

推，一陣見

全世界去港島

留力聽日入機場

港島見

出黎係必須
做乜就再講

港鐵宣佈1pm 起關閉「西營盤站」

Push!!

Pish

推呀 集人集人

香港保衛戰

安全回家！

仲有聽日機場春袋架

1430遮打見

不是end game, 有排玩

出去了 大家等陣見

唔係最後呀

8.31 港島 最後召集

8.31 民陣呼籲 民主之光

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

P牌 無得推， 但照覆～

有冇DRESS CODE

人呢屌你??港島線d車空到

今日最適宜聲東擊西
全部重兵去哂港島
我地一於去何文田或姐九龍塘
同有錢佬攬炒，逼有錢佬吸催淚彈
何文田係山路有d難
但九龍塘交通便利 隨時走到

行街你想著乜就著乜

放左工即黎 7點見

撤退時切勿背向敵人

901春袋
902三罷

行啦屌

Tui

大家等陣見啦

陣間見

我噤大個女都未行過Sogo打算出城見識下

收工見

熱

門

後生仔命仔緊要，轉陣地唔好死守港島送人頭，be Water

年青人加油

轉頭見！

一陣港島見

我已供 普巴伏惡金剛加持 義士戰力百倍!

叔叔今日湊仔，來唔到。 好對唔住你地。 後生仔，加油，唔好辜負叔叔對你地既期望，你地先至係光復香港之光。 叔叔愛你地，仔仔女女，肉ma都要講。